DSE30分邊間U好

PolyU Speed
CityU Scope
BU CIE
HKU Space
CU SCS

聽人講出黎做野同本部無分別，所以想簡呢幾間，入到去仲唔爆4.0GPA

9月尾問咁得意

我30分幾月入都得啦

VTC shape

毅進

啱你讀
連毅進唔係一間提供都唔知

ICU

？

唔夠大隻驚唔夠人打

問緊邊間U好
毅進有十鳩幾間呀

就好似我問你讀邊間U好
你答 讀副學士啦 咁

唔制，要入D有本部既，畢業可以扮本部畢業

又撚新會然

香港新三大
含能珠